[Gay post 129] 話咁快又新post

u agai

jm9

令仔lm

cls

可愛既迷人嘅貓貓上水

係咪唔滿意先

咁就一個post

咁惡
一 啲 都 唔 可 愛

蠢～仔

你

男仔真係會依賴一個同自己日日傾既人

父母呢？

唔係好覺得

不了

你咁多frd....

agger

半天容易又1post

新post留名

baba

佢唔覺得你煩已經好好

我都係copy出面姐

男神

因為有我幫手推

好叻

今日好累

Ba神

收工好攰
有冇人可以執我條屍番屋企

可以

唔好咩

我咪人辦

睇落無乜嘢

個袋好靚

無印電腦袋

啱啱搭港鐵隔離個男仔玩緊jd

頭先係屋企無著衫
之後有個幾靚仔嘅送貨哥哥黎左
佢黎到見到我無著衫呆左呆之後一路搬野一路望我

快啲相認佢

高唔高汁

你一定好正
下一部應該係gv 情節

對我嚟講唔高汁

睇完我隻手，應該冇人再話我高汁㗎啦喎

有冇巴打啱啱搭東鐵綫玩jd

孖煙通

低汁
我都想

有手睇

正呀

今日咪post左囉
釘釘先話我異型

又真係幼左啲既

why me mo duk see ge?

再見了

著孖煙通唔會好冇安全感咩

貓貓要走啦
小心畀仔仔食左

你睇你個可愛仔仔啦

我仔仔仲幼

ok

快d依賴我

原來係圈中人

吓，你隻手OK喎

只是不想 再讓自己 對你太過依賴

得你一個話ok

比多次機會你澄清

睇完live
滾動

GV情節

你同波波拍番套舖頭裡面搞嘅gv

你同你BF拍先

兩個瘦冇人睇，但兩個大隻

你哋4p 咪得

只同自己男友搞

夏天仲要有太陽緊係唔着上身跑啦
BTW

著背心嗰啲我當佢便服啦
講緊恤衫個啲

有咩呀

咁我一定唔會做中央你放心

準備洗澡

你嫌悶？

今日幾涼

我以為會推好耐

推咩

咁hea你都仲嫌佢唔夠hea？
你當時做咩位 係咪幫人嘟書嗰啲？

慢慢執啦又唔趕嘅

咁又一日

Hi

臨瞓前r水吹

廢紙

解啦 仲唔解

你得罪人仲要想叫人解鎖
方丈份人

去到冇捷運

聽緊與蝶同眠live

搞咩搞到咁夜

搭順風車, 然後車主摸你大脾,
跟住你以身相許

No need thanks

啱啱落機咋

係佢身材好定記者垃圾影得差
聽講佢之前係畫室做裸模

高汁

佢又高又高汁

1001

？？？？

1002

假如巴今次去台灣邊到玩？

台北咋

1003

愛一個 上一個

小便

幹幹

曾緊張得似應戰 一晚

HAL

今晚好似有啲靜

攞你命2000

大家都不喜歡我

我喜歡

sorry 係我既錯
我收皮了

幹幹 愛你喔

因為你去左旅行，所有人都去左旅行
留喺香港嘅人好寂莫

Siubin

去旅行嘅人最現充！

咪就係囉

有啲人一年去六次仲要大大聲講！！！

燒鞭炮！

哦！！！！！！！

邊有六次咁多

五次半咁啦

名名又出現了

日本啲節目真係痴撚線

冇囉

再變態啲都仲有

3-4次

唔算好多姐

嬲你！

咁都係嘅 最鍾意睇淋水整人節目

侵侵咩事

侵侵侵~

侵去旅行畀ikea屌到傻咗呀

有啲原來學歷要求都唔低
我諗除咗香港中央同九龍中央同尖沙咀之外其他都ok hea

上水！

Hi寶寶

hihi

花生現充去？

我。。。。

侵！！！

我不知幾正常

侵

感冒好返無耐又嚟過。。。

可愛多藍侵呀！！！！！！！

無事嗎？

我唔可愛

試下必理痛感冒熱飲
佢有成個檸檬嘅維他命C...

有
我又傳染唔少人

帥氣

收咗幾多廣告費。。。。。。

無

腦入面既心理活動(例如情緒)，
係會影響唔同激素或者內分泌之類既野既產出，
同生理健康有直接關係

所以長期處於太大壓力既狀態, 經常ff或者谷精上腦
身體自然會差
所以點解我經常主張人與人之間多d擁抱
因為會產生oxytocin有益身心

我要攬攬

壓力可影響身體健康
環境中的壓力來源(如工作量增多)加上主觀的威脅(如自覺不能應付)下，大腦會指示生理系統作出反應以應付這些威脅。壓力影響身體主要有三個途徑：

1. 腎上腺素和去甲腎上腺素
交感神經系統會分泌腎上腺素和去甲腎上腺素，短期內會增加血壓、心跳率、流汗以及令週邊血管收窄，提高身體應付挑戰的能力。但如長期持續分泌，此兩種物質可抑制免疫細胞的功能、增加血壓、心跳率及激發心律不齊，亦有可能和動脈硬化有關。

2. 皮質醇
腎上腺皮質會分泌皮質醇，短期有儲存碳水化合物、減低發炎及令身體回復平靜的功用。然而當長期持續分泌，皮質醇會抑制免疫力（減低淋巴細胞的分裂及其抗病原能力），及引致記憶和專注力問題（損害大腦中負責記憶與學習的神經細胞）。

3. 行為改變
研究顯示長期受壓的人比其他人較易(有意或無意)做一些損害健康的行為，例如飲食不均衡、較少做運動、有睡眠問題、吸煙、飲酒、濫藥等，這些行為都會直接對免疫力以至整體健康構成不良影響。

長期精神緊繃狀態。。。
失眠。。。
一瞓就醒唔返。。。

中晒

暖男高質素答案要推

搵fun有益身心

無人想同我fun....

叫鴨

唔接我生意。。。

低汁係咁

我相信最主要原因係因為貴啫

係太樣衰。 。

心理健康好似係有幾大要素
例如有冇人際交往, 外在環境, 自我價值, 靈性個d....
google下先

我又唔覺得好似你想像中咁樣衰喎

但改變先係個問題

你又未見過me....

世衛標準定義如下：

主觀的幸福感 (活係自己世界既你應該經常自我感覺良好)
感覺到個人的效能 (做下義工, 弱智人士同廢老都做得黎, 你應該得)
自主性 (活係自己世界既你已經有)
和其他人的互動 (叫鴨/入熱血公民)
可以實現個人在智能 (寄情工作, 例如入熱血公民)
情感上的潛力

我…無任何動力

接近過死亡…已經無嘢想要…無嘢想做

熱血公民既條件低, 適合主流社會排擠既人士互相支持

後面咪教左你點做囉

邊樣做唔到

叫鴨(搵份m記儲錢)/ 做義工/ 做熱狗
三樣都係能力又低, 智力又低口材又差,
又冇錢又冇學歷, 又柒又崎形, 又毒又變態...
都可以勝任既野

太瘦削有自然美 滲透了那份靈氣

做人點可以冇榮譽,尊嚴同氣節

喺金錢世界下以上都已經唔需要

咁有啲人睇錢睇得好重
連自尊都可忘記

Correct

零仔俾人屌算唔算無尊嚴

搵錢都係為左依d野姐
名牌真係好著d咩? 我又唔覺
著咁靚都係追求緊自我完善, 達到精神上既滿足姐

咁雙方都係自願，冇一方係受委屈或者被迫就冇問題

佢哋追求嘅係物質主義
唔係話名牌號隻啲
係名牌個朵好聽啲
佢哋覺得出得嚟行到工就要有返咁上下名氣同出名嘅嘢
為嘅只係一個名

總之就係透過其他人認同佢或者推舉佢 成為心目中嘅皇上皇后嚟去得到優越感同自信心

啱啱宵夜完

1. 唔關角色事
唔通收錢屌陳章萍又會好有尊嚴
其實對象先重要, 所以我先成日強調自己有要求

2. 父權邏輯
依種「屌=征服」既邏輯, 係父權制度用黎維持自身霸權所建構既虛假意識,
透過依種方法扁低其他人(主要係女性), 確保異性戀男性繼續處於"優勢"既地位

錯哂 就算冇人知我著個件係名牌, 但我自己知道已經夠
審美能力同品味係構成自我認同(或者一個階級既身份認同)既因素之一

延伸閱讀 : 階級魔咒如何再製：文化與品味的遊戲

我都有要求架

無錯
被屌=/= 失去自主權
相反 見到1仔想射又唔比佢射
反而更有主導嘅感覺

利伸9up

憑咩話比人入就冇尊嚴
同女仔係嫁出去嘅觀念一樣萌塞

性行為入面既角色, 到衣著品味
背後個邏輯都係優勢階級透過定義"好"同"壞",
將對手(其他階級)污名化, 從而維持自身既優勢同合法性

好開心

講下姐

好眼訓

咁仲唔訓 我訓la

我啱啱返到去咋

原來有新人

無意大利菜嘅宵夜唔啱我

意大利仔啱我

我覺得活係主世界比較幸福

幸福
商業產物

商品消費有助達到幸福, 唔等於我既幸福建基於商品消費

係時候玩甚平play

咩黎架 ? 侵?

浴衣（好似係

淫亂！

早起

好正常啫 解開白色浴巾前面綁住嘅結真係好正

巴打好似好有經驗

浴衣play?

佢淫

不，係你缺乏性知識

乜性知識包點除衫

性知識點著浴衣？
依家都仲未識著

射左未？

FF

早晨

巴打早晨

Sales都係請靚仔/女啦
再高汁d有人包埋

而家多左好多女呀head 緊係要請d賞心悅目架啦
毒撚做錯野：公司請你返黎係希望你有貢獻 而唔係搗亂 ok?
靚仔做錯野：呀仔你下次小心d啦 唔明就問下同事啦

好彩個時都有比經理錫住

果然係高汁

復活了

H&M表示 唔太樣衰都有人要 最緊要著公司提供嘅服裝

已經有太陽

之前去左邊？

三心兩意既後果就係仲有幾日但咩都未book

我會一早book曬，但出發前仲成日改

一直都在

我就飛但住宿都未book

成日飛 rich到

臨飛先book酒店好rich

有冇咁岩

我都係早一兩個禮拜先book 因為住平民宿

平民宿唔係一早爆嘅咩

呀嘛

而加諗緊去唔去好

我諗緊下次去旅行同仔仔去定屋企人去好

仔for sure

唔做呢啲野

兩老唔開心話我好耐冇陪過佢地旅行

咁4人行

之前有諗過雙方家長一齊去旅行，5人行
但前提本身佢地兩邊都唔識

咁佢地ok咪得囉

仔仔問左呀媽，但佢唔得閒，最後作罷
最後我同自己屋企人去左

再約過
幾開心啊兩家人一齊去

有諗過不如襯一齊去旅行嗰時出埋櫃

我仲以為佢地已經知

我屋企知，但平時唔會提，但仔仔仲深櫃添
諗起都太激

咁好似逐步黎好啲

打佢

惡

唔怪得ikea要打你

沒仔上水啦

打埋你

30.5kg

釘釘要走啦

(攬)

D醫生冇你份呀,佢地一得閒除左訓教就會同D姑娘開PARTY

上飛機了

俾人講穿左就話無打算食

唔怪得今日條街咁臭

行極都撇唔甩陣味果下

出櫃再講啦

釘釘

你要平安咁番黎啊

88

笑到仆街

而加d人燒街衣唔識拜左觀音/土地先

唔怪得你傻下傻下咁,d衣紙裡面有鉛,燒完出PbO,對神經元有害

我寧願走去聞男神放既屁

香港d空氣好差？

D女神咁高竇點會肯索呀

岩晒,香港需要吸塵機

@mint pig部dyson

我先唔知乜野叫做仙氣 PbO會空氣擴散 究竟你吸左幾多

今日係超差

HA!

好耐冇見

其實係我黎
用佢電腦唔記得換ac

i love far far

居然係咁

FUN

呢啲叫私交定FUN

日遊一定成日私交然後FUN

你高竇,唔比我同你私

侵侵侵侵~

剃左鬚既話好普通

戒丁先
真係好唔舒服

唔係lor

癈jer

學我 十年冇打過j

信你至奇

d精射完痴上左個身好煩
洗完d皮膚好乾
訓唔到教

好想咬

成隻雞咁。。。

行雷行到好大聲wtf

開鬼門前都會落場大雨

應該唔會落雨掛

將軍澳落完

邊個黎

你快d拉番舊雲去你到....

[url]讀大專係咪一定要有部laptop[/url]

點睇d鬼佬紋左d無意義既中文字係身
例:生活帶來您時檸檬做檸檬水

現畜日

HALHALHAL

侵侵上身

成功落地

有冇delay?

點PM

你引翻佢過黎

係釘釘呀

終於番黎啦

波波呢？？？

佢好似病左之後就冇上水

u tg?

重點

第2張相係你？

解block啦

sor我係咪做左ky

好簡單
你自己靚仔就得

茶巴好渴下啵

同你叫酒樓啲啊姐靚女一樣姐

唔好講咁白啦

我以為你話日本

もちろんホンコンだ

整

侵侵侵，侵侵侵侵侵！

潛水

咩事？

有邊次唔係

我黎潤滑你啦咁

有

係咪聽日就要開工㗎啦？定有得執下野先？

住酒店都未租房 執鬼咩

咪可以酒店play囉

Yes a

侵侵侵

今日咁靜既 :(((

懶喎佢

波波大家掛住你呀

因為好多老屎忽好似都去左旅行

即刻飛去上海

im back！個account終於整返好

終於返到屋企有得叉電

水水
好耐冇見

hi!做乜冇左個噴字

僕のイヤホン外した
What 7 you say now? 🤷🏻‍♂️

好洗腦

去旅行仲上黎嘅

扶他哩賒藏 扶他哩賒藏

好憎呢首歌

噴唔出了

因為係新既

咁耐無見快d熱情地擁抱下me

是咪很想要

攬

聽日點解唔係星期5

掛住大家同埋蒲下頭費時大家唔記得我

聽日的確係星期五

頂你我仲即刻睇左睇
唔準捉我字塞～

舊個ac做咩入唔番 俾人bam左？

仆街 呃左我一秒

想要噴俾你

我冇講大話㗎

噴水龍BB

做咩聽我飲歌

點會唔記得你

得你一個理我咋

我理你

侵? 侵侵，侵侵侵

Google translate 有冇侵侵語translate

let it go～
let it～go～～～

侵

好明顯佢靚仔過我

侵侵侵~ 侵侵侵侵侵侵~ ~
侵侵侵侵侵~ ~ 侵~

搞錯呀

原來有人睇得明我up乜
好煩呀 今日成個腦都係呢首歌
同個句what 7 you say now

咩歌

髮型唔係幾好睇
遮住既話都唔太差
有potential

大人講野細路插咩嘴

搞錯意思係我俾左個假希望你定係知係mb就唔擺上黎自私睇先
話係假希望就駁唔到
後面既話咁我都要顧下人地身份架嘛 identity should be confidential

係咪阿牛

點解唔係mb就會變左可以唔confidential

係呀係呀

If he is a member, he maybe mon this post.
Without asking his opinion, we shouldn't post a member real FB on here.

我講緊個confidential係指gay呢個身份要保密

you didn't do wrong, no need to say sorry.

我搞錯係純粹覺得好似幾好 所以搞錯
冇覺得你有錯

Goodest English

OK

會令人好想知佢幾多分

Pixel 段rap 果對孖仔好正

講下姐,我有70分 可想而知個分幾咁冇參考價值

哈!

我估佢俾個分講緊係-100分最低分,0分最高分

今日我最晚

推到130就訓

睇咁嘅速度有排喎

乜我個時間同你咁唔一樣呀

Ha!係我就唔推la!由廢紙一個人慢慢推到130

啱
閃先

我講笑咋

一開始預佢唔係真心

唱你首飲歌我聽

我用dse標準, 5**係最高

有乜為

屌唔好提
5*同5**差好少
但我得5*

毀唔毀都唔大分別姐

口頭鬥低汁大會開始

同意

請善用字體大小功能

應該要用紅毛西封撚住個屎眼等佢冇得屌

空空 空空?

要切埋丁

屌中計 你地係咪熟讀孫子兵法

用紅毛閪

侵侵侵侵侵 侵侵侵
侵侵

訓唔著..

1 飲熱牛奶
2 放鬆心情
3 睡前沖涼

無奶
好放鬆
沖左

唔訓又無野做

渣架
終於搞掂D手尾

Thx

扶打li賒數 扶打li賒數
霞嚕啦吱嗲call衣鍋撕爹～

唔想訓....

我都瞓唔著

好啊
嚟吖

哈！

有中同食

早晨貓貓

收工未？？

啱啱收工
咁早嘅？

早起的鳥兒有蟲吃

你食仔食夠啦，唔洗食蟲

食仔仔條蟲蟲

花生都咁早嘅

因為食蟲蟲
你又咁早ga～

放工呀，仲打緊report
打完先瞓得

頂住呀

瞓得

我正式宣佈

我要

因為個密碼突然之間失效

激戰到咁晏

130

130對我黎講好意思架

點解

你係咪我識果個紙醬

要自推到130？

幫下佢

大家一齊黎

遇到點數詐騙

咩130

141對我很重要

有無損失

呢樣真

全國最大的美男裸聊中心上線了！

加入

麻煩你傷我心~

咩事_

佢唔靚仔所以冇

聊乜鬼 你都唔覆既

屌
我淫咪淫囉
下下強調

+分

咁。。。。
死開

手指會變到勁樣衰。。。

你見個d工可能咁樣有分加

好笑！

海堂0000好貼心

上海好柒

ｄ名

咁你記唔記得整左容先

又私交
唔預我同00

侵侵侵侵 侵侵
侵侵侵，侵侵侵

無言的侵侵侵侵襲我心

侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

me而家very嬲lor

Hiiii

侵 ??

侵~ 侵！

I love 侵侵～
u love 侵侵～

侵侵~ 侵侵侵侵~
侵侵~ 侵侵侵侵侵~
侵侵侵~

你好呀

查查查查！

查。。。查。。

呢個侵侵明顯係ikea扮佢喇 到底ikea收埋咗真侵侵去邊？bawling#lme

侵 侵侵侵侵侵侵
侵侵侵！

係日本wor

侵侵侵侵侵，侵侵
侵侵侵侵

查～

侵侵侵侵

查查

侵~

過份

屌好撚熱
出街食個甜品先

agger

好彩唔焗啫

背心 短褲

短褲

出個價 幾時返得

喂 新仔 boss想見你

侵侵侵?
侵侵侵，侵侵侵侵

算吧啦您

起身上水

你正式宣布啲咩？

查查查查！！！！！！
查！！！！！！

究竟130會畀侵侵定紙紙搶到

其實係咪ikea唔識打字，不停copy 個侵字

侵侵侵侵侵侵 侵侵

侵侵侵侵 侵侵侵侵侵侵
侵侵侵

查查查查查

侵侵侵
侵侵侵侵

我知啦
係ikea SM緊你，綁住左你個口 只係講到個侵字

新人？

你就是傳說來自天堂的魔鬼

開po 不了

130未

仲以為你想開post

當啲老屎忽潛曬水，今個post真心慢

真毒表示

真毒here

你見咩工？

ESPORT?

自稱毒。。。。

味臭係,好多野都唔係自己講就係

侵侵侵侵侵侵侵

大半去左旅行

發現胡塗蟲

俾啲掙扎自己！

蠢蠢蠢蠢蠢

做咩事？

佢地一個二個想扮侵侵

嘩，咩事咁嚴重？

唔使擔心
你會無事㗎

係你要做？

如果人哋唔想講就唔好逼人啦
始終係人哋嘅醫療私癮

嘻

哈

鍚

好眼瞓

波漫 I miss you

波波豬豬

你走了 我的心在淌血

好掛住波波

係囉

真係咩

花生

割皮包？

生魚波

你問我答

畀你ig嚟

自爆 不了

c。。。。。。__。。。
唔信搵到me

好高汁呀

好撚正
好過上次有人post果張好多
上次果張有好嚴重既靜脈曲張

錫

呢幾日去左邊呀？

食完下午茶精神哂

歎一歎下午茶去謀殺時間

冇，星期二同hal行完街又好似病返咁
之後星期三早啲收舖就返屋企瞓

拎返舖食
公司三文治

波波係咪同我一樣好易病？

你間舖有啲咩賣
介唔介意透露其中一樣商品

你搵錯了
個個都話me勁有男人味

以前仲易
Gym咗排已經好啲嘅

之前有講

著完浴衣
行完之後對腳唔屬於自己
下次都係不了

行左幾耐？

好似講過好多次

2個鐘到 中間有食野

點解我會搵到既.....
靚仔到

點解有種失落感

我反搵到你
勁令仔pm?

妹妹。。。。

冇試著浴衣出街
好似好正咁

突然好似打風咁勁大風，又大雨，又雷暴

你咁多人pm ...不了

哥哥我好驚呀......

啱啱諗住落街，但見咁放棄左

Dr.Costa豬到

香港九龍新界。。。。

又屈me...

佢得罪左你乜野

通常得男神先會笑人。。。。

大大個poster

俾個死肥婆差d踩爛我隻人字拖

未見過佢d poster
可能佢都知自己樣衰吸唔到學生

你十問9唔應

每次經過都嚇一嚇

說好的你問我答？

仲大雨過cat girl

有hall但無男朋友有乜用

有我

俾你攬下

。。。。。？

自爆。。。

????

雨~~~~不停落下來

影左幾張相已經想除
咪試下 都有少少期待既 不過真係一次好了

利申 千本鳥居行左2段已收皮

班fd沖左上山頂

我仔仔今日都喺千本鳥居

除左去全裸咁行

著到鬆左 瘋狂露肥仔波

我要令日遊愛上我

靜過靜香

菊花痛～

幫你塞必利痛

侵侵

侵侵侵侵侵侵侵侵！

仲抄緊暑期作業

仲有成本英文未做

問左仔仔攞左佢個本嚟抄
仲差數學就抄曬

就算准抄功課也累到垮

完全唔想同狗拍拖

你？
哈！

一個二人叫無仔，一邊又要求高

好啊

公司食飯

禾呢？。。

新同事一齊食？

如果你都靚仔咪唔要求高囉
但你唔係

吓

老細

咁大個

點生存係個咁嘅城市

世上只有爸爸好 有父幹的孩子像個寶

侵侵侵侵侵侵侵 侵侵侵侵侵侵侵侵侵

終於睇得明...

終於有翻譯

依加落club 毒撚都唔識依d

啲老細係咪好大陸styles
畀啲囡囡你揀

[black]佢都係[/black]

你個菊花冇救啦

四年一個

我一個月一個㗎喎

上海唔同

五星红旗迎风飘扬 胜利歌声多样响亮
歌唱你们亲爱的祖国 从今走向繁荣富强

QīnQīnQīnQīnQīn QīnQīnQīnQīn

你開返個stages, 對住佢打鴛鴦
然後劃個四直五劃以防萬一

之後搵張百解掃部電腦, 一定要由上到下左到右咁掃
然後講聲"百煞潛藏"
之後落樓唸土地咒同化一份土地衣, 之後再化左張百解佢
咁就會正常返

乜你咁得閒對住我一本正經咁鳩嗡既

greenqueen 好正

好少可深夜都未爆PO

頭先俾人話完係巫師

好少可你深夜都上來

之前被逼一排上唔到 就訓前都上一上

佢會蝦我

唔睬你

侵侵侵侵侵

(咬)

今日唔見蠢仔

侵侵 侵侵侵侵侵

侵侵侵侵侵侵侵侵

侵侵侵侵侵侵 侵侵侵

水水？

先生你
有去induction?

建議你重睇學生手冊

本野無講 佢ASSUME左我知個字點解

屋企冇哂羅絲粉

柯過囉

落街買

居然到今朝都未爆post

啲小學生開學呀嘛

唔講唔知9月1

開學要小上，
驚俾人沒收

我放學會多d上黎

吊腳褲 係生長既證據

一街都係白滑學生哥

覺得佢地好危險

唔講住啦，要落去早會

人地清潔果個就慘

排隊 唔准傾計

佢地好幸福
爽到丫丫叫

其實m記可樂真係好難飲好難飲呀

回歸平常

原來之前係暑假特例

我都好shocked

btw今朝即刻好塞車

仲喺床到

WHY

早

因為今晚先要開工

今日真係星期五啦喎

我都嚇咗跳

係
已經好似準備放假
無紅字既4個月終於到左最後一個月

瞓咗冇睇都未推爆post

接受平淡 誰人有得揀

人黎 同我掟佢落山

得罐裝同玻璃樽裝好飲
仲一定要係可口

岩岩聽到個細路女對佢呀哥講
哥哥我可唔可以玩你個雞雞呀

而家香港d女性

都係男人好

仁底...

弟弟我可唔可玩你個GG啊

好彩我係GAY唔洗估

毒撚冇人理 冇

我理

是有的
攬

1000